%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% template LaTeX pour GEGI - UdeS %%
%% Universite de Sherbrooke, 2023  %%
%% Auteur:                         %%
%% Yves-Alexandre Beebe            %%
%% Contributeurs:                  %%
%% Émile Paquette                  %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%! Author = Beebe
%! Date = 3/29/2023

% For the arara automation tool
% arara: lualatex
% arara: lualatex: { synctex: true }

% Preamble
% Specify french language, 12pt font sie
\documentclass[12pt, french]{article}
% Use header for document formatting
\usepackage{header}


% Packages
\usepackage{amsmath}

% Document
\begin{document}

    \begin{titlepage}
        \setlength{\parskip}{0em}
        \centering
        \includegraphics[width=0.75\textwidth]{Images/UdeS-logo}\\
        \vspace{1.5cm}
        Faculté de génie\\
        Département de génie électrique et de génie informatique\\
        \vspace{1cm}
        \textbf{\LARGE Titre du cours}\\
        \textbf{\large Sigle du cours}\par
        \vspace{1cm}
        \textbf{\large Titre du rapport}\par
        \vspace{1cm}
        présenté à\\
        L'équipe professorale\\
        Nom du professeur\\
        Nom du professeur\\
        \vspace{1.5cm}
        par: \\
        Nom/numéro de l'équipe\\
        Nom - cip\\
        Nom - cip\\
        \vfill
        \large
        Sherbrooke - \today
    \end{titlepage}

    \section{Première section}\label{sec:premiere-section}
    Insérer le texte ici, dans la section \S\ref{sec:premiere-section}\\
    Note : les ``\textit{packages}'' utilisés pour ajouter des fonctions peuvent être inclus au début du document, après la ligne \verb|\usepackage{header}|.

\end{document}